香港公安又幫住支那人蝦香港人啦屌你老母

你地呢班警犬 垃圾 祝你地百病纏身，永無好死，賭錢輸到破產，生仔無屎忽，生女做雞